# Test Task

Версия компилятора: g++ (Ubuntu 11.3.0-1ubuntu1~22.04.1) 11.3.0

Программа собирается командой g++ events.cpp, запускается командой ./a.out <количество_генераторов> <количество_событий> <количество_обработчиков>


Упражнение С-2

Программа представляет собой многопоточное приложение генерации и обработки событий.
В приложении создаются две группы потоков, одни из них генерируют определенное
количество событий, а другие эти события обрабатывают.

Обработка заключается в вычислении общего количества простых чисел во всех
поступивших событиях со всех потоков.
